9科5**係咪dse極限

係比total最多報9科限制定點

可以分幾年報晒所有electives,應該可以有廿個5**

一年限制係幾多科, 9?

4主科 報M1/M2
4選修而且第4個選修要其他語言/音樂/VA/PE

結論：係極限，無人可以破到呢記錄，最多平記錄